事實證明就算係美國人都打唔贏防暴

唔好再FF話成班人一齊衝就打得贏

因為美國人對既都係美國人防暴

咪又係tg膠子彈警棍

班左膠同力架師出無名，梗係無以為繼啦

邊有可能打得贏full gear受過訓練既人
你試下拎住一把可以刺穿gear既武器丫，即刻shoot to kill

唔止啦 其實佢地已經接近實彈槍戰
講緊警民互射 成晚都係槍聲咁 搞到咁一嚟係有槍 二嚟都係因為好多gangs involved

你地都可以受訓嫁，不過你地懶唔肯付出咋ma

藍絲講到出真鎗架

-o-o

出槍就內戰啦 重算示威？

舊年俄羅斯有反政府示威，都被捉晒，戰鬥民族都唔夠抽啦！

人地gangster就同黑警駁火
我地個啲就幫黑警打9人
點比較？

除非墨西哥黑幫

美國既鄉下佬就夠抽既
個個都一支步槍

唔似啲垃圾左狗
出師無名 戰鬥力又差 死淨把口

其實都幾誇張 正常爆發大規模示威 啲黑社會一定係借亂取利 搞下狗 又搞下示威者咁樣樣
香港嗰啲就變成警隊編外人員咁撚樣 由此都可以想像 香港嘅警黑勾結遠遠早過19年6月開始

香港D黑社會可能要大家咪撚搞黑警, 咁先有得合作落去

果次係和平示威

『阿痴塊』咪去進攻白宮，打傷十幾個特勤

但有好幾單有人放冷槍射警
不過咁講
當你個個民兵團上身拎哂自家軍火出黎
政權自然用番軍隊出場

睇返其實法國人最勇

成日幻想700萬人一齊暴動就贏果啲
一係戇鳩仔
一係純想搵野入嘅踩港撚

啲警察係黑幫賣冰最大嗰批客 要保佢地
差佬俾人重組 仲邊有人買我地啲粉買我地啲冰

700萬人一齊暴動點唔贏？
只係冇可能

香港個班勇武 太瘦

工都擺唔成，算啦

此post已完

我地成日睇片人地d示威好似好勁

但其實係都係好耐先有一單士氣片

敢打同打唔打得贏 係2回事黎

習大大: 樓主正確 ，唔好再反抗，食下黃店

其實呢啲都係你睇我好我睇你好
69 615果陣
網上啲外國人都話呢啲先係真正示威
唔係佢地果啲小貓34隻示威扮社會主流意見

二百萬人一齊衝會輸
不過香港人一聽到有狗即刻走夾唔頭

市民仲未開槍姐

block得

法國嗰個拳王

唔該睇返救理大個一役
班狗一衝就散

人地美國人根本唔需肢體衝突，只要話cut budget解散警隊就贏左

所以樓主水人出去俾狗拉
自己係屋企涼冷氣睇live

好波

睇左做 力架師

因為打緊法國兵

狗一哥係咩人

睇咩州分啦，我唔信德州夠膽出防暴

人地美國人米九 手臂廿寸粗
香港勇武米七 手屌比盡十寸

對家冇槍咩

邊度搵人訓練啊on9仔
阿爾蓋達啊？

留意番，美國示威者有槍。

話有心乜都做到嗰班唯心論戇鳩仔=現代義和團

要求100%既人去做同一件事
本質已經極權 否定多元
經常被取笑冇可能 係因為冇考慮人性

有槍已經屈機

人民隨時可以推翻政府

堆戰機飛彈打內戰根本用唔著

政府唔聽人民話 打內戰的話已經可以攬炒國家

連登仔: 二百萬人唔要命一定得

我都係

人地美國佬做gym好普遍 身形又大份 香港個班20 磅啞鈴都手震腳震 無得比

連登仔: 只要七百萬人肯犧牲自己一早羸左

事實係無統籌無訓練無指揮的話
平民係好難自發做出超個體既行為

只要每個個體仲會獨立思考(都係我地想追求既人性)
前面條魚就會問點解得我行最前
中排個班又會屌最後個排唔夠出力淨係識鳩up
到後面個堆又會話行咁前好危險只會送頭
可能仲有一堆脫隊話唔玩

但係做到第一行既時候
我地又接唔接受到某d人或者組織成為大台?

連登個個八舊腹肌,你當講笑架？

所以全民勇武真係講經

如果香港係一個獨裁但係主權國家
咁就可以贏

但而家權力核心唔係香港
就算你捉7婆出黎問吊
都無用

可圈可點的觀點。

所以話支那人就係賤
香港人都係支那種

低等DNA 自私自利啲格係改唔到

同意

香港空手已經被槍指心口

示威者緊係打唔赢防暴啦，因為打得赢防暴嘅就叫革命軍，而唔係示威者。

其實搏唔到

之前有班無操過做過gym既人笑力威班人肥先好笑

香港從來都冇喺個國家喎

仲喺度為畫面靚打飛機

真係可憐

左膠啫

受咩訓啊?
工聯會夏季課程啊?

仲好意思提理大
鼓吹成班人出黎俾人圍捕

咁當我好可憐呀淨係識打飛機
咁你有咩建議
對主題又有咩回應呢

二百萬人一齊衝會輸 冇錯
武力差距太大 二百萬人一齊衝一樣會輸

你無話69大遊行嗰陣就要扔汽油彈燒死班狗
大佬呢d睇時勢架嘛
未到嗰個衝突水平就係未到架啦
最好機會

起碼操fit自己先啦
你班垃圾排骨仔 學人做勇武

救理大一役二百萬人一齊衝都冇用啦

五個勇武夠唔夠power師傅大力

底特律咁癲都冇用

This

人民有槍已經唔同玩法
加上佢地既大愛左膠
根本唔洗打防暴
你邊到見到佢地班防暴敢亂黎

其實只係人心態問題 二百萬人衝 佔領香港都得

應該得Texans先有機贏

我地勇武派勁過美國人
無論力量智力 都係我地取勝
同埋我地對手垃圾好多

有冇睇無間道2
一早收編晒

人哋paid to train
你唔使番工

喂又話受訓嘅
無拿拿退到操fit?

咁係因為無一場革命係一日內打完
你亦殺唔曬所有敵軍 只有等對方投降
美國佬只係示威 唔係要建國

你建國就要有戰略 攻勢 目標(政府機關?財政機關?交通要道?)
然後想辦法爭持一段時間 過程中要攻又要守

武昌起係打左3日 仲要個總督走左佬 先叫贏到
然後再打左一輪 其他省份有離心各自獨立 先反制到清 如果唔係武昌起義一樣輸
_____
1911年10月10日武昌起義震驚了清朝廷，清政府迅速作出反應。10月12日，清政府撤銷瑞澂職務，命他戴罪立功，暫時署理湖廣總督；停止永平（今河北盧龍縣）秋操，令陸軍大臣蔭昌迅速趕赴湖北，所有湖北各軍及赴援軍隊均任其節制；令海軍提督薩鎮冰率領海軍和長江水師，迅速開往武漢江面。14日，清政府編組一，二、三軍，以隨蔭昌赴湖北的陸軍第四鎮及混成第三協、十一協為第一軍，蔭昌為軍統（也稱總統）；以陸軍第五鎮為第二軍，馮國璋為軍統；以禁衛軍和陸軍第一鎮為第三軍，載濤為軍統。三軍迅速向漢口附近集結。

面對這一形勢，湖北軍政府於10月15日決定首先掃蕩漢口敵軍，然後向北推進，以阻止清軍南下。從10月18日出戰漢口，到11月27日漢陽失陷，前後戰鬥42天，史稱「陽夏戰爭」、「陽夏保衛戰」、或漢口、漢陽保衛戰（漢口舊稱夏口，陽、夏分指漢陽和漢口）。

老實講好似Chicago 呢啲地方日日都槍戰

睇佢地扔汽油彈扔自己面前就知唔夠

69前一日有人係警總外燒警車
都比人話係鬼呀自編自導
最後原來係關黑社會事
但唔信嘅繼續都係唔信

入場嗰下已經知係狠角色

冇槍既州都無咩事好似
民主黨D州先仆晒街

睇下自己咩料先啦
有美國海軍陸戰隊訓練又點？你體能跟得上咩？
波都未識踢 去巴塞跟操都無撚用啦

有TG/ 再升級就用槍
雙方武器水平永遠係石器時代 vs現代 邊有得打？

唔係已經死咗幾件差佬啦咩

咪就係

再加上如果開波先一定會比左膠屌撚死

場運動完得仲快

出咗啦
不過唔係大規模姐
有幾個死咗
仲有個俾人爆咗頭但係唔死得深切治療緊

補充番係警察俾人用槍打

冇大台點 organise ？

咪就係香港唔係國家
所以權力核心唔係香港

所以就算你點打點攻入去都無用
唔同烏克蘭基輔

…… 就算係玩內戰，都應有另一個有系統嘅大台操控管理左翼抗爭者

其實612已經話咗比大家知武力不對等
6月好似有D機會 係因為班狗仲未去到做乜都冇人管既地步
係之後 慢慢上面默許佢地咁做先更加明顯
612 單單係畜聾係龍和道殺返到去夏愨道已經好明顯

Popo本身有訓練 再加裝備 指令 情報 組織
懶喎？

大撚把sniper

點訓呀? 請教

ching係指要練到火雲邪神咁徒手接子彈

你係咪冇睇新聞

地方議會可以動議解散警隊
根本唔洗打都贏到差佬

keep住喺鏡頭面前失控
美國啲警暴真係深層次問題

唔沖啦
點打都輸
返屋企食黃店好過

戰鬥民族只係鍾意打
打親都輸到仆街

屌你得嗰六千人

老實講美國e家班差佬都好大壓力
有幾個已經無啦啦被人爆頭，真係企係示威現場都驚

香港一定用撚過法國先啦
睇法國啲片，啲差佬都hea打
香港嗰啲根本癲狗咁撚樣

一向架啦
軍火, 戰術, 防具, 情報, 指揮, 訓練咩都冇
對家咩都有

打唔贏唔係正常不過？ 2020年啦 你估1820年咩 裝備同技術都差咁遠 最多咪令到對家一時退卻

希臘人都好勁㗎

點睇打唔蠃
d鋪頭比人搶曬野 7成冇仇報
搶野個陣 警察直頭因爲人身安全 由佢地搶唔執法

講梗泛民？

都係決心問題姐
佢一load子彈射得死幾多人
如果全部一齊衝
根本唔會輸

因為個制度係保護權貴

其實都一樣

In hindsight, 勇武最大的作用係拎鏡頭上Twitter reddit上國際戰線，其實本質同和理非冇分別

人地有火炮、水炮、陣營協調、唔同部隊包圍進攻。你個個散兵單打獨鬥最勁得火魔。根本未埋身已經被人轟散。戰力相差太遠唔係人數可以補足。

示威者其實無移動速度優勢。因為你唔似警察有車可以封路快速移動。你依賴交通工具容易被圍捕（831）

人哋有武器都搞唔掂
所以咪叫你唔好FF一齊衝就有得贏

笑左
一支槍幾粒子彈
重點.狗唔係得一支槍呀

事實證明當年南方聯盟係岩

點唔散呀？

果晚黑警連震撼彈都攞埋出來呀朋友。

出到呢d唔出熱兵器係冇得打。

熱兵器呢樣嘢。麻煩搵美帝解鎖謝謝

有gear既戰鬥民族對冇gear既戰鬥民族

係。黑警唯一死穴只係防空=0同冇等同正規軍的中，重型武裝(但中共武警係有的，武警係披著警察皮的正規軍)。

但香港人同一般巿民都唔會有air force呢d高級貨。連塔利班，isis都冇辦法建立空中戰力，所以黑警唔使考慮呢d極端情況。

要求100%人參加初選呢

人地示威咋
唔係革命啊香港人

烏克蘭都唔知死左幾多平民

仲有 佢哋贏唔係打贏 係民情同外國勢力

有邊次反抗示威係真係武力推翻到個政府
除左軍事政變

人地捉完坐三日就放翻出嚟啦

唔係啲走私貨點黎

勇武最叻問藍絲媽咪拎零用錢買飯食

你地講到你唔係人民成日受訓咁
唔通你係狗?

好笑

底能
人打人講人多
差佬又唔係軍佬
軍佬都係靠人多

有冇法治慨念

唔係講香港，講美國，反抗自己國家係叛國喎，你唔妥政府咪自組政黨參政又唔會DQ你

控制左兩院就理鳩得你邊個總統

係軍隊
點打

咁你又唔衝？

成班人以為推進一個街口好威,痴撚線
轉頭就俾人隊尾增援等圍

俄羅斯有警察以外嘅編製嚟對付示威者,黑暗過美國好多.

講真要以弱勝強一定唔係正面對決
比你二百萬人無所畏懼咁向前衝
唔同又由得最前面個排比人射死哂咩

夠抽就變左內戰
如果美國政府變到香港政府咁既暴政
美國市民可以出槍

已完全封鎖該用戶
雖然唔知佢講左咩 不過自己諗

其實烏克蘭都唔係街頭打贏
係講到明會暗殺個總統先驚到走佬

防暴冇武器一樣打唔贏有武器既市民

跟本用防暴盾一壓過黎係冇乜辦法

脫離聯邦咪得,使撚同美國政府打咩.

車魔法點解仲未有人出

其實香港的防暴好怕死，一的都及唔上美國防暴勇猛，但係佢地裝備好過晒美國防暴，重會驚死到亂開槍，所以都係打唔贏

美國人個個有槍 此post已完

2014年烏克蘭人先係最勇
兩個月 打死十幾個黑警

相反, 法國黃背心 已經一年半, 仲未有一個黑警被打死

如果你拎 魚革 既影片比外國人睇

外國人 都會覺得香港是戰鬥民族, 打到防暴警 一仆一碌

而家諗返啲警察如果要繼續清場，應該立法會會開到會

烏克蘭黑警戰術問題者
夠膽同抗爭前線面對面
成日食正油彈

其實睇番今次美國示威

美國防暴警 D裝備無香港咁好

好多美國防暴警 都係咁

渣住碌長棍, 然後一排企係到, 連盾牌都無

如果有人掟野, 真係想知道佢地點樣擋??

人地啲裝未拎出黎咋，之前有報道話美國警察好多裝都係用軍隊二手野

求受訓

用軍隊二手野, 主要是swat, 即係特警隊
佢地既裝備 係用緊美軍特種部隊 既二手裝備

除非你諗住屠城, 否則都唔會用軍隊裝備出動